連儂牆可以再進化?

我發夢可以做一個大整合 !!
1. 市民心聲 (表達對政府既不滿)
2. 長輩圖 (等班長輩/仲未知既人可以知道得更多更清楚)
3. 警察暴力行為 (比人睇清楚事實之如，落狗面，減低佢地士氣)
如果做到既希望有英文版，比外國人知道
4. 貼上法例話只有食環署先可以清走 (方便向廢佬同狗解釋)

5. 貼上五大訴求 (比市民知道、Remind一下我地既目的)

推